TVB廣告已全面回歸，抵制失敗

今晚黃金時段成20個廣告

咁係咪要放棄呀？

特價賀年plan黎，十萬有找就得，唔特價搵鬼落。

過完年應該同之前一樣不停播節目預告

....

有無list?

推
求list 唔撚買

推

社會已經平靜

香港人

所以吉野家/美心快餐推$25特價餐就可以幫襯？

係咪要殺一警百
搵個BRAND唱到佢街知巷聞
有咁臭數咁臭

我同你講老細岩岩先話公司會繼續不停咁炒人

應該集中火力抵制一兩間領到佢地生意一落千丈

有冇LIST

無睇 而家落左咩新廣告

唔止 要一落千丈
要全面數臭佢, 國際層面全世界杯葛
一世永不翻身

內容無賀年成份喎

係

你知唔知你句野有乜問題

Cctvb 主播，唔撈就食人血饅頭。

總之呢兩個幾禮拜就會多返廣告，但CCTVB收入比往年少一大筆

唔繼續抵制CCTVB就會繼續打壓香港人

妙蓮眼藥水
百老匯
惠康
幸福
安鼻靈
Alpecin洗頭水
Revlon (露華濃)

其他唔記得

push

佢意思係迴光返照，過完農曆新年後就會不停播返節目預告

平時都冇幫襯

似乎冇乜新野，留名睇full list

好多戰線都失利咁

耀財

咁我地要努力番d,等我叫番多d朋友幫手先

罷買其實可以全面做既，tvb落廣告既就唔買

但都係要list 埋而家落廣告既產品先！

求list

咩公司？ CCTVB?

Push

咁要加倍努力

方向正確，有無得整合CCTVB罷買名單

抵制

你班廢柴真係以為可以make noise，人地繼續大賺，你就係度怨天怨地

講完不如直接繼續幫手去tg抵制cctvb channel做任啦大家
淨講唔夠講

係呀，點呢

置頂住先啦

是
總之就極低收入
要靠炒人維持

再用Facebook 去留言+抵制

邊20個
開嚟見我

補充
妙蓮眼藥水
百老匯
惠康
幸福
安鼻靈
Alpecin洗頭水
Revlon (露華濃)

50惠

要LIST!

佢地唔驚咪聽日再印TVB 罷list 去派
睇下邊個驚啲

抵 等你班人以為抵到tvb

有d廣告？ 可以睇下有d咩係唔洗買

Facebook+抵制

係咪一定要即刻就要見成果?
咁到呢一刻中共仲未落台喎, 係咪抗爭失敗?

得百老滙同惠康要稍為留意一下唔好唔小心幫襯左

大減價咋 , $46000 播 72 次 , 半價黎

大家唔好放棄

惠康

食垃圾 不了

咁咪繼續抵制落廣告個啲

始終抗戰日久...唉

除左超市 全部都用唔著既

Expedia
維特健靈
必利痛
百老匯
bio-oil

最近仲同佢買咗電器添

淨係識百老滙,惠康同幸福

聽日又行動 當然要堅持繼續搞鳩CCTVB

運動失敗其中一個原因就係 輕敵

抵制名單

全部唔會買

恥與為吾

收到

咩時候呀 應該要幫襯啦
佢哋啲product應該好好 大家去睇吓無妨呀

期待
辛苦曬你

必理痛都有

平時有用開安鼻寧要轉版子lu

全部都唔幫襯

pishaa

pish

呢個長期戰嚟 遲啲睇返財政報告發現過年咁撚平落左廣告 但都冇市場效果 你估Marketing果邊仲敢落廣告落TVB博炒咩 快啲轉去YouTube賣廣告 可以溝淡啲政府垃圾rap廣告

多謝告知

一定唔會放棄

做任務人數少咗
冇活動嘅時候大家勤力啲追擊俾嬲

鍵盤戰線其實都好重要
低成本高效益

迫到佢炒350個人仲唔係成功？
叫做「效率可以更大」唔係「失敗」

覺得呢個係主因
因為平靜左，所以對tvb嘅攻勢都削弱左

有百佳 Hktvmall 光時 取代惠康

其二：你個名

今日下晝loop來loop去同一首廣告歌
比起以前已經少左好多
好難要求一下子無哂

賀年時段係咁姐
可唔可以唔好開埋d咁令人灰機既標題....

標題有啲打擊士氣

不過大家都要勤力追擊派嬲

連登日日都被放負
又有真心撚中招

有高低起伏好正常
大家保持鬥志就得

聽日見

其實要做到咁樣減價去吸客已經係強弩之末

你諗下一間公司好地地點會咁突然去大減價？

唔係貨就到期都唔會大減價清貨啦

大幅減價吸客已經係最後手段 佢地形象已經差到救唔到

Starbucks都係咁 不停出優惠 買野就送coupon

放負撚，又唔post抵制TVB個TG channel叫人幫手？

最易做係搵d大間又多取代品既
我見個list 一睇就覺得係百老滙

但好多人望到個標題會灰心

搵一間唱衰佢

明哂

大家識做

We need more，要促成第二個亞視

我要你裁走我，我要你裁走我

大家保持鬥志先得架，佢地用好平既價錢落架

個永久制裁名單連影都唔見

btw,其實因為班狗射少左煙,少左當街打人,無出警嫂
變哂地下行動
加上可能少左勇武,又少左活動,所以我地無人還拖
令到d鏡頭好和平咁
之後一班人以為社會平靜/運動降溫
我只係想講,呢場運動係長期戰,無可能一直都會好激烈
但千祈唔好忘記烈士同坐緊既手足,
我地其實退無可退,當我地所有人都忘記左呢次運動,
到時真正既清算就會黎

以我觀察

mercy朱古力
嘉頓餅乾
舒適達牙膏

裝修

真。掩耳盜鈴

無限追擊

唔好再咁自我感覺良好喇

收嗲啦

惠康同百佳都有係咁落廣告

慘

冇睇tvb

成班人唔知頭唔知路 係到放負

0119

巴打收到料不妨開個PO

其實長用都唔得

要罷惠康，亳無難度

維特健靈
呂 洗髮水
嘉頓

啱 集中一獲大既 好過分散哂

啲公司擔心裝修所以唔落廣告
新一年發現冇事
又再落返廣告

salon de pro
bless balance

你又唔好spin到咁

呀屌Revlon, 前排先買完

抵制

唔緊要
邊間公司落廣告 咪擺買

又係幸福 百老匯 惠康

過年落密咗

我唔係spin
之前係有人話再係tvb落廣告就裝修

唔好比佢停

冇興趣再搞落下！

幫update:

妙蓮眼藥水
百老匯
惠康
幸福
安鼻靈
Alpecin洗頭水
Revlon (露華濃)
50惠
維特健靈
呂 洗髮水
嘉頓
salon de pro
bless balance

Agger

繼續追擊

我哋有我哋抵制
失敗撚收皮

推

TVB 恭喜發財抵制套餐

新年整個擺買套餐

係連登落廣告咪得
扮黃被裝修 日日同你唱好

大把藍店落啦，繼續罷

人地肯係tvb落廣告就係因為tvb仍然好多人睇， 所以連登仔入去影視台既tvb節目post , block哂 入面所有推post友， 怕單機自然少好多人睇

啱啱見到個做年輕人生意既online game

新三國志手機版

一樣永久blacklist

關掩耳盜鈴咩事，賀年時段多返廣告既推斷有咩問題? 多返廣告又係咪代表要做更多野，而唔係歸類做「抵制失敗」?

鼻敏感人表示 轉用日本藍色蓋嗰款啦 唔記得名 Watson’s同埋藥房都有 不過同安鼻靈一樣唔可以長期日日用

TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

邊撚個落廣告 咪唔撚幫襯佢
都唔知輸乜鳩

除左網上話罷買, 都要真係影響到家人都罷買

求list 睇下邊啲商戶 唔幫襯

又係時候上fb抵制

Revlon真係食撚屎啦
轉用另一隻先屌佢老母閪

又係嗰啲 不嬲都係幫襯

仆街了，我用左赴起碼8年

83台
Salon de Pro
AQ健康科技水 （新）
節目預告：馬來西亞地產商Setia特約：3日2夜
節目預告：Qivaro保健品牌特約：XXXXX
Bless特約：報時訊號
濟眾堂百步追風活絡油
Kuoni勝景遊
中原地產特約：日日有樓睇
張公館特約：時事通識

特約節目預告都當廣告計算

加返入個list部，
擺買

屌

出面都兩個post 討論緊tvb

惠康本身都唔去，怡和集團，轉去百佳

全部不了

唔係嘅，其實成績好好，真係少咗好多廣告，係最近新年套餐平

罷買

推行動post啦又上咗熱門

個 list 裏面照計最多香港人用嘅 Towngas 屋企都無用
唔知仲有咩可以罷買

唔撚理 有落照抵制

幫update:

妙蓮眼藥水
百老匯
惠康
幸福
安鼻靈
Alpecin洗頭水
Revlon (露華濃)
50惠
維特健靈
呂 洗髮水
嘉頓
salon de pro
bless balance
AQ健康科技水
節目預告：馬來西亞地產商Setia
節目預告：Qivaro保健品牌
濟眾堂百步追風活絡油
Kuoni勝景遊
中原地產
張公館特約：時事通識
Trivago
新三國志手機版
舒適達

你去問啲公司
又唔係我去落

我一早block鳩佢

和理非不願面對的事實
119遮打

哩啲一直有
鐵膽嚟

其實有冇人諗過個抵制只存在響連登？

Salon de pro都有落廣告

8年？你好壓重喎清，點解唔去睇醫生根治佢

trivago

有冇名呀巴打

抵制TVB好似對佢地新聞部一啲影響都冇 .....
以我所知 佢地係炒綜藝 戲劇部多
新聞部R左好多野返黎做 仲要keep住請人
好囂張 廣告list有冇抵制到新聞台既廣告？

平時都唔會幫襯

TVB邊有你想像中咁好打

早一兩個禮拜佢地連鐵膽都無呀

有抄，黃心穎巴都有list 83台廣告。
其實都係每節2－3個商品廣告，唔計贊助節目預告同政府廣告。
佢新聞部要嚟維穩，散播D資訊俾藍屍睇，所以唔殺得。
上年下半年走太多人，所以一定要請人，總有D為咗拎CCTVB光環嘅人同支那人做。

有啲一直有但唔係黃金時段
五十惠朝早有

由佢落，見親廣告以後都唔買。

永久blacklist

蝕住做睇佢幾時死

大家開開心心過新年了

應該係過年plan 嚟

有人整合張list出黎就有人罷買

衣家已經進入緊亞視mode

唔係輕敵，係高撚估左自己啊

姐係博裝修啦

佢間間我本身都無用開咁濟，點搞

Donki好似見到有類似嘢

仆街 新三國志出左成兩年仲落廣告 又唔想棄

有冇做每日任務？
同叫身邊同事朋友罷買。

True

其實你哋係咪唔知有新年廣告套餐

堅持呀手足

今晚再溫提先

每個台都有
有線
Viv Tv嗰啲全部都有

我無野講

啲客戶係咪onlan9 喺tvb落廣告根本係幫個brand image減值

TVB廣告已迴光返照，乘勝追擊

呢啲單一次廣告黎
如果都搞埋掂真係屈機
繼續呀

冇裝修TVB

推呢個post

No one should give up because of a momentary feedback!

依個要加強
已經唔係落唔落問題
係講明唔落又落
冇誠信

Lm

如果CCTVB連呢一浸都食唔到
好心就執咗佢啦
已經係優惠

今晚見到有百老匯響嗰度買廣告一定要抵制!

國歌法, 辱警罪, 廿三條

唔緊要啊, 佢有佢地落, 我地有我地嘅堅持, 你估廣告商嘅影響大D, 定消費者嘅影響大D

無錯

唔知你講真定假

如果真 推到佢仆街
假嘅 就要繼續落力抵制

希望大家係抗爭時唔好落入呢兩類圈套

一. 急功近利，要即時效果，如果唔即刻見效就放棄，覺得無用
二. 輕敵，有少少成果就感覺良好，之後就放鬆

So?

Mark低放入擺買裝修list咪得囉

不是勝利才堅持，而是堅持才勝利

邊有失敗

求list 一世唔買

yeah

無放棄過,你起底睇上面班撚樣啦
再睇埋呢張圖

你確定果班係自己人?

tui

黎明行動冇晒聲氣，搞既個星期又唔夠人

Ok

好耐之前睇過那打素，開左d類固醇俾我感覺冇用就冇再去

Tui

罷罷罷

同意，重點搞掂一間大既
死因：tvb客

唔理，繼續追擊

百老匯不嬲深藍，豐澤啦

Pushhh

戇鳩 嘉頓軍糧 送比我都唔知點搞
餵狗都驚食壞 （寵物）

過多幾年啲廢老死曬就唔會再有人食

抵制佢老味
Revlon都算係又cheap又唔好用又冇特色嘅牌子

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

Pish

推 特價都要比D教訓佢啦
有冇佢地啲黑材料睇睇

拉垃圾失敗post

我要著BlackBloc
我唔要捉鬼
我要帶物資
我要救手足

又係時候洗版比嬲啦

罷

留名觀察

全部抵制

你咪繼續賣廣告 我就唔撚買嘅

1.全部老人牌 唔怕我地罷買
2.tvb 戰線唔夠人，上次頒獎禮洗版比預期少一大截。
講真唔敢留言洗 派下嬲都已經好大作用

屌
已經無買tempo

你地跟左未

true

繼續努力

Blacklist

不如搞鳩幸福，有巴打話佢地好撚貴，大把平藥可以取代

Salon de pro (染髮)

我有幫襯藍店既自由
要抵制？ 不了 唔苦行

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

有冇圖

List呢

仲有trivago

收到 買百佳 去豐澤

全部同我罷買

你到底明唔明人地咩意思？

直接抽一間出來幫佢裝修啦

咁咪杯唔到囉

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

你點睇的

一個九龍樂善堂嘅廣告幾分鐘

Of course

政府係咪真係用關愛基金個行政費救TVB

邊間有廣告即入抵制名單

我都係 冇佢會死人
但係係每晚訓前先會用

咁你凖備好切腹未？其它戰區節節推進緊

兩老都係藍絲，食飯時間開TVB我都冇辦法
連港台都話偏頗，叫我點避

抵制黨台！

勿以善小而不為 勿以惡小而為之

點解你地唔提百佳

誠哥有特權？

睇返呢個禮拜頭嗰啲post就知連登仔嘅答案係‘係’

都要繼續抵制
抵制到d公司唔敢再落廣告
長期戰線嚟
唔可以輸

del咗個台佢

理得係咪過年plan, 接任務先！

新link圖

求list
狙擊番佢地

不完美但可改善

其實生活模式加意識形態。如果一直覺得"忍"唔死美心吉野家，唔洗25蚊，唔減都會食番。

仆佢個街，慢慢對先，一買日用品就對！

咁應該廣傳叫大家新年全民幫親戚轉台viuTV

一起底 原來係地產狗

可以將火力集中啦

屌你老母，香港俾啲骨氣好冇？

可能就過年，好多特價plan引好多小公司賣廣州，呢啲情況周期性，過埋年先見真章

垃圾cctvb

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

大膽估計 集會唔多過十萬

全部罷買

有廣告唔等於無效，因為係賤賣廣告時段

繼續炮轟

個個以為冇人落
人地排緊播放行程ja

與其抵制，不如懲罰淨落ViuTV / 開電視既牌子？

果班商家佬唔係因為唔識死，而係因為tvb仲係有咁多人睇. 真正想tvb 收皮，首先係要拎走佢d觀眾先，第二就係俾廣告商有替代品，可以返到sales, 咁班advertiser 先有更大動力唔落tvb

對

等商戶比完錢個價值係負

抵制同懲罰兩樣做緊。
Lindt喺有線落廣告，咁啱有親戚買咗好多粒，食緊。
喺332同有線都見過M記落廣告，但是否幫襯就有保留，中資。

全部都要扺制

要輸了

幫手推

SATO 日本佐藤製藥鼻靈定量噴霧裝 30ml
(SATO Nazal Spray Pump)

Btw真絲

SATO 日本佐藤製藥鼻靈定量噴霧裝 30ml
(SATO Nazal Spray Pump)

agger, 集中火力打侵一兩個最黑人憎又最無防守能力嘅，殺一儆百

請真，如果tvb賤價賣廣告，其實黃店去落都冇所謂

揾晒佢哋嘅替代品

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區